叫你like FB 就like咁快，所羅門魚叫你簽你又唔撚簽

[簽聯署]所羅門叫人幫手簽！ban Tiktok & Wechat!!

同我簽左佢!

8月9到依家都係得5萬唔夠

人地唔夠like 就唔做野

咁呢到唔夠簽名 美國就唔撚搞共好唔好?

俾d氣勢!

無氣勢人地點幫你

推, 禁幾個制有幾難

呢邊都就快到期啦

香港d deadline fighter 去哂邊

對家唔俾我地好過

我地要對家俾我地更痛

推

Done

Thanks!

都係比俾like 多幾步咋

基本到冇得再基本

Push

做野啦

可以既 share 埋俾 fd 子

推啊

up

簽名先

我地唔係萬幾追到14萬

剩底5萬就達標啦

醒啦

push

5個ac搞店

阿伯偷牛扒有大隻仔幫

呢邊阿共偷你資料 9秒幾千GB

你就係大隻仔啦

真心唔明, 點解好多個都夠10萬, 係呢個推極都唔到數
係咪真係咁撚多人用, 唔捨得佢俾人BAM呀

done

其實 如果你真係要用

無左we chat 仲有 whatsapp 同 line
d中國仔 會自動轉去其他軟件 唔會影響到你架

抖音既 你等佢俾人收購左再玩海外版啦好無

俾 d 骨 氣

thanks!

push naaa

If we burn, CCP burn with us

簽左！推

你簽過幾多次？ 有咩用？

其實點解成二百萬人得番咁少人做野？

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
以下內容 Credit to 高學歷廢青 #131691 巴打，值得回帶而呢半年好似無人再po

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。

好攰，好悶，好煩，好想死；好嬲，好嬲，好嬲 – 等被天收。

遊行唔夠激進，激進入獄抵死，唱國歌係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

放火魔法一定係黑警，拎伸縮棍一定係黑警，有顏色絲帶一定係黑警，有肌肉嘅一定係黑警，有炸藥嘅一定係黑警，有槍嘅一定係黑警。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，撤回已經讓咗步，全民大辯論已經讓咗步，成立檢討委員會已經讓咗步。

警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港，GDP，GDP，GDP。

撤回條例冇可能，獨立調查委員會冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

================================

我就唔信， 你自己簽吧
仲係自己呃自己

有人有諗過美國會搞鳩中國嘛?

我只係知上年我地無出黎既就一定唔會搞囉

馬照跑 舞照跳 yea

bye

推!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好俾放負得逞

我地已經無得遊行，如果連呢d都唔做

就真係坐係屋企等死

TUI

上唔到熱門都唔緊要，簽多一個多一個

we are HongKonger!

幫推

已簽 推

做嘢

快d簽

Signed

終於過5萬

仲有一半咋

冇人簽
對香港人好失望

Pish

有你肯簽

俾時間個system update下

pushhhhhhh

無人簽
屌
咁撚多人用we柒同抖陰
地球死得

done.
share埋去twitter,fb,其他論壇，唔好齋推po

yes please!

其實Twitter好多時要人like/推甚至簡單follow都唔夠人明明零成本

出唔到去就玩Twitter 啦

加油香港人

再集氣

發現連登安靜左好多

係變返抗爭前既連登 ..

加上一直少人理國際線，同埋多返好多膠post

依家出唔到去，最好就係玩twitter

集氣

簽左

幫推

簽咗

推推推

仲要個聯署係8月9號開

簽咗喇！

仲未遲 仲有得完成

多謝今日d黑警 幫我地打氣
重燃我地團火 加油HongKonger

推啊！

由我開post 個陣大概4萬9千 到依家 5萬6百

上緊去架啦，大家俾d力水

Signed!

Sign sign sign

簽左喇大家快d簽啦

起身啦 簽名啦

簽咗 推

早晨呀Ching

零成本抗爭唔做就抵打

推！！！

岩呀

起身等緊早餐個陣就黎簽一簽啦

等緊車既都簽下啦

咁既速度 都唔知今日去唔去到6萬

推呀

一日可以有幾萬like

點解呢邊一日都無一萬既

等早餐呀? 簽名啦
等緊車呀? 簽名啦

咁難推架

人呢

我已經推唔郁啦

又long係5萬幾個數，支那出左手？！

似係個數停左

簽名個到應該一段時間再update
我開post個陣4萬9，依家5萬1

但我推唔郁個呢個post

推呀
推爆佢

signed

推呢個，叫咗幾日啦，死晒去邊呀？

去哂like facebook

又有tg group admin俾人拉啦

抖夠啦做野啦

上緊去啦

中午集氣

pish

屌
仲係5萬幾
香港人真係鍾意玩tiktok

Signed, push

[突發] 袁爸爸開左個白宮聯署 大家快d去簽

臨訓前集氣

signed！

簽左啦

進展緩慢。袁爸爸個簽署都就追過呢邊

之前簽左喇

屌，你呢個post無人理既

唔通真係個個都玩抖陰

可以麻木晒 , 又有可能正常既唔再上連登

"可能"

但隔離袁爸爸個post...

有人係咁幫推

不過個個有1百萬簽就最好

簽ed

全部都希望夠數 , 當然1百萬就最好

要畫面靚
大家就要保持積極參與既精神

PUSH

記得廣傳俾朋友仔

所羅門爸爸